［無圖］ 美國鬼頭：請停止在示威中舉我國國旗

講過好多次侵只會拎香港做貿易戰談判籌碼，傾得開心咪賣鳩你

另一鬼頭： 我地支持你，但因為咁同北京鬧疆，唔撚值，我地本身已經好亂

唉 五大訴求阿 咪乞美國勢力啦

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

點解無人舉中華民國旗

已幫推！

總之一定好過美國旗

reddit 緊係啦

又全世界都係五毛論？

垃圾reddit

推

香港無石油，美國唔會理

reddit 美國主流最大forum黎
你仲想點

美國基本價值觀，獨立，自由，民主
保障私有產權，個人權利大於一切

我愛美國

不如學D巴士講

整支五星旗

舉咪舉，有乜好顧忌？

做實事 靠自己啦

攞2個人就當係主流

繼續president trump please liberate hk啦

On9
Reddit同連登有乜分別
有人出一個post代表全部人？

佢地話有外企

敵人既敵人，姐係朋友
毛主席教既

想唔舉美國旗？即時取消香港關係法咪得law

香討夠多人過連登

求其cap個鬼佬網民發言就代表成個美國

咁鬼佬黎連登求其cap個五毛發言，又話香港人其實唔支持示威者？ On99

樓主真係好撚低能

其實點解要拎外國旗
外國班撚樣已經唔會幫手
仲拎外國旗好似乞求緊外國咁
不過我尊重前線

青天白日旗

幻想緊果D白人主義forum會幫到手

舉美國旗做乜?

你睇下upvote 正評

熱城

弱質女流俾大隻變態佬強姦，唔同出面叫救命？on9

其實都乞左六七個白宮聯署
最多咪口交

善同起底功能

都好
睇下班5毛點解讀

舉民國旗定美國旗好啲吖咁

用返香港旗或黑紫荊旗啦

唔好再聽陳云根條仆街老點

中你老母華民國

十幾個upvote我隨時刷到比你 宜家唔理有冇成效 乜都做左先 理得佢最後點

民你老母

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

仲有，你肯定u/fat_stig係鬼頭？
佢個profile全部都係香港野
係咪你自己分身咋

美國人咁多
總有人鐘意總有人唔鐘意

問下姐唔使又提老母既

美國國旗好靚
希望我哋未來嘅香港旗會更靚

舉五星旗，唱義勇軍進行曲

舉中華民國，英國香港，英國旗。我都明白
舉美國旗真係唔係好明。
叫美國接收香港做第51個州?

自命國際警察喎，唔搵你美國佬搵邊個？

尋晚睇twitter見到有外國記者訪問左一兩個美旗撚
佢地話其實唔係要美國幫，只係想draw外國attention，咁我覺得問題又不大呀

分化成功

其實唔明

認真想問點解唔舉香港區旗，舉美國英國旗好奇怪

樓主真係鬼撚到仆街
"扮"晒有份發夢，原黎係quote人既

其實應該舉晒咁多聯合國嘅國旗

唔好剩係英美反中

wfc

有咩所謂

你鐘意舉咩旗都得架啦

隻手係你嘅 支旗又係你嘅

做咩都有兩邊意見
Twitter 都唔少人覺得舉美國旗唔好
我唔反對既 但本質就自己香港自己救

打倒專制政權 人民當家作主

舉乜撚都好，最緊要肯行出嚟

救救手足，助手足免疫於偽中立深藍的語言暴力，殺人於無形。

係囉,有撚用咩

其實條友可能唔係美國人，我美國個朋友好自豪大家舉美國旗

擺人哋國家上枱

下次乜國旗都舉
係冇支那旗

nintendiswitch

陳云真係好撚狗

拎埋毛語錄出嚟，睇佢地點解讀

5大訴求同舉美國旗到衝突

自己屋企自己救 做咩要求人假手於人

舉德國旗歐盟旗

侵上任已經講明 American first

如果人哋係美藉港人又唔同講法
我會我親戚，美國舉中國旗有冇問題?

鬼頭
上左年紀既仇美廢佬先會用呢個term

話說果D高級5毛既英文
仲勁過我地香港人
真系好慚愧

r/HongKong一直都係垃圾

舉呢枝啦
割香港條約同大清簽既,係咪好應該還返比大清先

自己香港自己救

比位人入 屌

講咗唔好舉美國旗，那是陳雲圈套！

今日共鬼記者會，一定會借題發揮，大大聲話外國勢力入侵，將成件政府做錯嘅事推得一乾二淨！

唔舉美國旗
佢地邊會開post講香港呀？

reddit 人通常只關心美國事 (好正常丫)
香港嘅事會關心/同情一吓, 然後轉返講美國嘢 (你睇吓香港咁咁咁, 美國點解咁咁咁)

前線要揮你都吹佢唔脹，樓主落場勸囉柒頭

自己救啦屌
唔知舉美旗做乜鳩

Area 52

關於白宮聯署
我想講好撚耐
由第一日搞呢啲開始 我已經唔讚成
第一 自己香港自己救
人地美國點解要幫你 佢地自己國家仲亂過我地
點解佢地仲要比資源向佢地眼中同中國冇分別既地區
我唔知自己要解釋幾耐先可以令大家明白
美國人到底幾睇唔起 點樣想其他國家死 佢地就起
加上 我睇唔岀我地依家個情況好絕望
起碼大家都肯發聲肯岀黎
我有時覺得有得自己救咪自己黎
點解要咁樣衰去求另一個國家幫你地姐？
我無聽過一個國家向無利益抵制下會互相幫大家
希望大家醒一醒咪再咁撚崇洋
要話比人地聽 就算唔洗人幫我地都可以堅持到
到時候大家成功左 我地呢一個地區先真正比人睇得起

點解一定要英國殖民香港 點解一定要成為英國二等公民呢 有時我真係好嬲 我相信大家都無經歷過英國殖民香港既時期 法律體制同其他政策係完善左 但係公屋制度嗰時係只會比六七個人住向未過一百呎既屋 果時仲偷左香港好多錢 點解大家唔諗下唔成為香港既一等公民？

我絕對愛香港 我希望大家會嘗試明白
香港加油

咁撚多鬼頭，有柒頭又如何？
都唔得撚識佢邊位

fing美國旗都ok
不過獅龍旗係must

陳雲應該受天火焚燒七七四十九日之後比中東佬屌屎忽屌足三十年

白宮同侵侵知道香港人咁扯美國旗好歡迎喎

前線要揮你都吹佢唔脹，樓主落場勸囉，柒頭

如果人地想舉
我地憑咩唔俾人舉姐
我地又冇大台,有咩舉旗嘅限制
除咗支那d旗外
老實講你舉咩都冇所謂

侵：I’m not involved in this

舉美國旗做乜鳩
美國示威舉香港區旗
都on9啦
9唔搭8

香港真係一個會生金蛋既城市，你幫到香港，第時香港一定會報答

① 二百萬香港人和平遊行：唔work
每個星期幾千人勇武：唔Work
六位義士自殺：唔Work
② 靠香港政府：無可能
③ 靠中國政府：更加無可能

姐係無論靠香港本身，定係靠最近嘅中國，都無法解決現在嘅問題。

所以，必須靠國際從外到內影響香港。

Ps 外國勢力只係一個term 令你厭惡外國影響力。唔好咁潔癖。

香港海對出有大油田 已fact checked

正解

其實好撚on9，你話用英國國旗都關事啲

有撚病

自己r/HongKong自己救

收皮啦你
正正就係American first,香港先咁重要

美國年年都係香港袋唔少錢走
你個仆街放兩條友講野就當晒全美國人意見

香港係咁唔重要
Pence / Pompeo / John Bolton / Ted Cruz見肥佬黎托炮呀?
仲搬埋香港關係法出黎震攝北京班傻鳩?

目的同方法係分開返唔該
撈埋嚟講混淆視聽

呢招係常用技倆嚟
以前好興ppt cap個台仔留言再話台仔好撚討厭香港人帶風向
高登/連登好多人信

推啊
陳雲洗左唔少人腦

英國旗囉咁

認撚住我呀
過黎香港隻抽丫

起底 睇路

舉🇵🇷同🇷🇺，支持其他地方民主運動

同北京出戰代價 遠大於 幫香港

一句收你皮

每個國家都有大愛左膠
而美國係最有能力同中國匹敵
希望draw美國attention都正常
但可能要換個方式

其實最好經常出黑紫荊旗, 代表到成個運動

各有各做啦

依個就真係無用啦
你睇支那啲示威
啲人一樣都係舉五星匪旗唱匪歌
咪一樣又打又殺又拉

reddit係

真
代表自己啊起碼

推論過程其實好簡單。

① 二百萬香港人和平遊行：唔work
每個星期幾千人勇武：唔Work
六位義士自殺：唔Work
② 靠香港政府：無可能
③ 靠中國政府：更加無可能

姐係無論靠香港本身，定係靠最近嘅中國，都無法解決現在嘅問題。

所以，必須靠國際從外到內影響香港。

Ps 外國勢力只係一個term 令你厭惡外國影響力。唔好咁潔癖。

標語同指揮旗之外 咩旗都唔好舉啦

仲話白宮聯署有用？醒下啦
你叫美國佬人道支援、捐錢同制裁香港政府都可以
叫美國佬高姿態同中國反台？
起碼唔係而家既事囉

其實獨立玩獨立關美國咩事 美國睬我地都傻
靠人不如靠自己啦

有台灣迷因

原因在此！
有關舉美國旗

舉青天旗

好多人舉，但台灣人講話好心舉返台灣國國旗🙈

冇人乞美國勢力，係香港作為一個有實然主權嘅國際城市，要求美國覆行責任， 一係取消香港關係法，一係保障香港高度自治。香港人一直都係靠自己，因為香港係國際都會，所以眼光要望遠啲。

有關舉美國旗

其實我真係唔知你拎支美國旗出黎jm9
fing幾下當人地會好感動幫你咩
搞到仲多野比對家攻擊有咩謂

嘩咁撚柒都有
同老細講叫佢俾個新account你喇

其實我都覺舉美國旗好柒

你知唔知reddit最撚多5毛

你唔知連登有一班人 係同上面D五毛無分別?
見到想搵外國幫手就係祟洋 外國勢力咁
成日自己打飛機可以單靠自己香港一手之力推翻全世界最大黑社會
一黎裝備不足 二黎以香港人度縮搵錢返工第一性格
要好似以色列咁全民皆兵 重有收重稅維持自己軍隊佢地會行咩?

老實講，最真心既夥伴真係台灣
因為呢單野對台灣改哂觀

美國人每年係香港賺幾多錢，唔駛負責？ 取消香港關係法囉

屌
又話不分化
唔舉就冇外國介入
咁搞法好快死！

入黎見到真係笑左
美國鬼頭

但係有冇諗過plan B
（如果冇國際介入）

我都想知道你地憑乜會覺得美國佬一定會幫你
發展都而加已經睇得清楚
trump只係係度食花生ja
就算對中國有仼何決定只會為利益

大佬，香港拎咩國籍嘅人都有，咁唔俾舉旗果個人係美國公民咩？

正解自己救，樓主仲唔落場阻止？ 柒

有消息指舉美國旗果個係美藉澳門人

成日吹奏winter on fire
但係都冇見過一支烏克蘭旗嘅

想講好耐

依家我地係以香港人既名義去抗爭。。

一直睇到啲英旗。美國旗都唔知做乜L

無可否認有時借助國際言論係有幫助

但要清晰我地唔係想奶英美同做英美既賤民。

一句講晒。 我地係香港人。

光復香港

plan B係？

死返去睇下新聞啦
一定開左戰啦,依家先講呀?

旗手永遠企係鏡頭前FING旗，但永無見過佢係前線攻克執彈..大家自己諗，非捉鬼

千祈唔好舉台獨旗！！
會出大事啊
真心唔好

攬炒

國際關係既野唔係二元對立，如果香港真係唔關美國事就唔會總統&國會都有出聲講同埋有法案

American first，但如果香港可以繼續搞中國麻撚煩之餘又俾美國佬每年賺幾百億usd，唔通佢唔幫？

FFS
for fuck sake
人哋其實爆撚埋粗

一早已經講要高舉美國國旗。跟大佬要跟最大。唔好講老美都係壞人，喺度利用香港。就算係咁又點？你想香港死定生，就係咁簡單。

畀中共打到落花流水

外國鬼佬又咪想奶共搵錢

舉美國旗介入乜野？
美國介入係笑尻你咋
同你講 你中國同香港既事 你自己解決
自己search Trump講過咩啦

你都on撚9
國旗緊係對鏡頭揮
上得前線就要拎盾拎gear保護自己

白宮幫手便可以了

4chan都成堆左膠啦
仲要reddit
咪玩啦

咁美國佬仲搞咩民主人權法案，香港關係法？ 睇野深入啲啦

根本唔係因為陳雲根lor

有關舉美國旗

唔講咁多你自己睇

有關舉美國旗

🇺🇦 🇷🇺🇵🇷

代表美國民主，人權，法治立國的精神。
你讀下《獨立宣言》……

真心唔應該舉美國旗比人話柄

但係我想問點解要改美國國旗？？

侵侵講咩都得啦
出口反義係佢長項

真啊屌你班友
美國呢幾年就已經轉緊風向
停止做世界警察
主張顧掂自己先
呢場運動暫時未有贏面完全諗唔到美國點解要出手

我琴日套我個唔出聲嘅老豆口風
佢第一句就指住美國國旗話外國勢力
共實舉美國旗為乜鳩？
我個美國fd見到都唔認為係呼籲幫拖

如果唔係香港關係法頂住香港
老解晨早落咗嚟平亂啦
唔好天真到以為無炮無軍隊嘅香港人可以單靠自己打贏老共
必須借力打力

其實我真心建議舉香港旗（唔係港英個隻）

點解咁多正皮

打正字啦系你老母

又真係冇人舉過呢枝

香港獨立得就一定係國際秩序i.e. 美國既代言人，等於係中共頸上面既一口釘

你獨立得黎唔埋美國佬堆？死撚硬

上次列根號訪港，美國係將香港區旗同美國國旗並列。點解唔係中國國旗呀？講等級成件事係唔對口。地表最強國家都肯同你並列，香港人要醒水。

上次已經瀨過嘢，唔明點解仲有人信佢，佢同毓民同一路，毓民係白粉報馬生嘅friend, 參加埋人哋晚宴大家未睇過？

做一件事，係要有目的，舉美國旗係幫緊中共做嘢，虧大外國勢力言論，點解仲要咁做？

舉英旗都好過舉美旗

1.無提升士氣作用
2.無凝聚力
3.香港人努力爬山，但外國人唔知以為美國幫拖
彩就佢地攞 汗血就我地出

香港有錢
想要幾多？你講

簡單d 舉黑色洋紫荊，唔好再好似個棄婦咁lur 英國美國啦，真係好無用呀，好羞恥呀！
旗幟係用黎團結，只要有一支黑色洋紫荊就夠

舉人國𣄃真係無意義

如果仲有得唔攬炒住，試埋先？
我明最後唔掂都係唯有攬炒。

人地鐘意舉咩都得架啦
BTW舉香港獨立都好過舉其他國家旗
八國聯軍咁唔知想點

reddit 背後 騰訊QQ 自己諗

起底->樓主賤種五毛->負評+BLOCK上一頁

reddit同連登其實本質唔係好大想表達d咩自己諗
更加唔好講如果又搵到兩個人支持美國幫香港
唔通就「民意逆轉」？come on
兩三個留言就覺得係主流會唔會太兒戲

Ok 台灣

on9

月球夠冇石油，美國做乜要上月球？

國際影響唔係你舉美國旗
有本事你就係美國舉香港旗

我上次開po叫連登仔舉
比人瘋狂負評

基本咁先可以承認中華民國係唯一合法政府

用你地個死人腦諗下如果獨立左之後係邊個睇場照住香港啦，美爹有錢賺又可以制衡中國，緊係揮佢支旗表態等人地有藉口繼續干預啦

青天白日滿地紅 同 龍獅

玩大左...勇武開始收皮

又話各自爬山不分化，轉個頭唔順眼咪又係屌前線

之前咪舉過囉
雪山獅子旗都出過添

但係連記者第一反應都諗你想叫美帝幫拖
所以真係無咩用 仲俾支媒用來打飛機

寧願舉支 青天白日滿地紅

宜家香港係瀕死需要求救
諗清楚宜家邊個需要救，邊個救到人先
喺美國舉香港旗做乜撚野呀

• 因為世界各地都是一家人。

唔係唔比你舉
係舉完有咩實際用處？
有冇人可以答到我？
你舉港英旗或者香港旗就話有意思姐

你去台灣就可以
唔駛留喺香港

唔做on9野咪不分化囉

香港有冇理過烏克蘭

呢樣野錯，香港對美國有極大貿易順差，係美國一個好重要既貿易伙伴黎

姿態同口頭上會支持 實際行動始終係利益行先

同你個名一樣

舉英國旗嘅，個腦hang左喺1997。

美國睬你都傻啦

Reddit 主流都係𨳒 Trump，佢哋都唔支持、唔信任現任政府，所以佢哋更加唔會覺得政府會幫香港做到咩好事。

起碼人地夠膽企出黎舉
企得出黎就係同一陣線
點我都唔撚割

美國公民舉美國國旗有乜問題

push

用中國同區旗啦

美國喺香港有好多利益
冇石油咁又點？
on9討論

舉中國旗，實冇人夠膽開槍，舉美國旗真心on9

咁點解要係美國旗

台灣其實幫左我地唔少 理應係揸佢枝𣄃

或者舉旗條友真係美國人呢?
渣緊美國護照唔奇

之前71個支藍白旗或者黑港旗唔好咩？

舉美國旗有咩問題
Draw USA attention only

正式宣佈此post已完

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁如果有兄弟舉中國旗又得?
舉旗其一用意係增加士氣，但舉美國旗見唔到點樣增狗左前線士氣
其二係宣揚部隊團結精神，而家係美國部隊? 佢一毫子都無出過，血汗都係自己人流

我真係覺得美國旗好戇鳩，唔知做乜柒
要舉都舉英國旗啦，話晒都係前宗主國

揾中國旗包住自己，冇狗敢出手

睇新聞啦on9
因為美國宜家推緊香港民主法案
唔好講老美都係壞人，喺度利用香港。就算係咁又點？你想香港死定生，就係咁簡單。

舉以色列旗囉 提點下香港人學佢地

真心唔明點解要舉美國英國旗

照舉 冇壞

我諗都冇諗過用美國旗

但係寧願on on99做美國第52區
好撚過做中國香港特別行政區囉

Reddit唔叫白人主義啦
已經好多左膠同五毛進駐哂
仲要係親支左膠黎

就係要舉 吹撚脹
你好驚咩？

洗你批准？

舉人地國旗，人地更係唔高興啦，香港嘅事點解關美國人事？

知道大家其實好想外國幫手，但係都要得到外國人民嘅支持先得

我buy

① 二百萬香港人和平遊行：唔work
每個星期幾千人勇武：唔Work
六位義士自殺：唔Work
② 靠香港政府：無可能
③ 靠中國政府：更加無可能

姐係無論靠香港本身，定係靠最近嘅中國，都無法解決現在嘅問題。

所以，必須靠國際從外到內影響香港。

Ps 外國勢力只係一個term 令你厭惡外國影響力。唔好咁潔癖。

舉坡狗旗呀

分化？

美國大撚攬支撚 有人講有咩出奇
邊個話救美國 咪撚幻想
大家互相利用 唔知你咩心態
兄弟爬山 各有各做 你理鳩其他人做咩
咪撚再做判官 分化撚

連台仔都唔夠膽舉美國旗，利害了，我的香港

人地國會推緊香港民主法案喇

佢地覺得佢舉起左人地支旗，人地就係自動支持佢
你話美國人派左部隊黎支援舉美國旗我OK
但你一廂情願真係唔知為乜..

坡狗先係賤人

拉埋佢地落水

經濟：美國本土以外最大既金蛋，亞洲第一金融中心
政治：美國頭號敵人中國體內插得最入既一支針，中國主要外匯來源地

你班撚樣話美國佬淨係睇利益，唔該你地認清下香港既價值先

其實我個人覺得舉國旗係引起佢地既關注
我前日先有網友dm 我，問香港示威

遍地開花仲好啦
青天白日滿地紅
星條旗
米字旗
香港旗
龍獅旗

點解要渣死一枝旗

係就舉台灣國旗

Reddit lefty多

多謝，同你個名一樣。

外國理唔理一件事，係到宣揚呢種搵外國冇用既意識既人真係要用口交部發言人既口吻回: 呢班人別有用心

真係唔好諗住美國佬會幫忙

好條毛 想回應番五大訴求最撚好就黑紫荊 台灣連自己都未撚搞掂又點好過美國旗呀

妖
中華民國旗未又係台獨旗
你鬼時見到中共會show中華民國旗

推

講香港冇石油果個
你知唔知香港係金蛋嚟

各有各做啫
我地成日簽美國d聯署已經係請求幫忙
咁舉支旗出黎有咩問題

分化撚樓主，大家唔識做多步起底

點解要慚愧？
咩叫勁過我地香港人？你識幾多香港人？話明高級5毛唔勁點高級？
同埋勁過我又點？我唔慚愧喎
你慚愧咋，唔好代表我阿，我冇你咁自卑架

舉美國旗真係唔知做乜鳩
夾硬擺咗人上枱

My partner also says it is weird to use American flag in the movement. He is a supporter of the revolution but he is sceptical about the usefulness of this
利申：he is a westerner

Reddit係鬼佬左膠毒撚+五毛集中地

post一條友出黎鳩up有咩用

美國香港關係法呀屌你老母

,

咪撚再推分化割席po

應該會引起較多人支持!

b]咪撚再推分化割席po[/b]

白痴五毛block

台灣狗有好多都話撐白衫

佢可能驚美國過人權法呢
三毛驚的話 代表我地要繼續做

各有各做。
政治運動中必定各有企圖，
面對強權，可以增添變數嘅牌。就係好牌。
大家努力。

上次g20都去搵19國la,果時又做咩唔反對

想阻止現場一切行爲
請去現場說服人
冷氣房寫咩都冇用
你越講現場就越唔聽

其實舉嚟把撚咩
人地美國又唔係你邊個

我認識一位美國退休工程司，持相同睇法。佢都覺得好可恥，但佢唔認為美國未來20年任何一屆政府會放棄利益同中國硬碰硬，不過佢會盡力支持香港民主運動。我多謝佢之餘同佢講自己「香港自己救」。

是但啦 舉晒全球咁多枝國旗拉晒所有人落水仲好
與其討論舉乜旗不如討論更重要嘅嘢

尋日見到係鬼佬拎美國旗喎

從來都唔係人民層面

歐美國家有成熟機制、大部份人政治冷感係正常、因為佢地既選票可以代表佢地

美國係一定會用香港人權牌、但幾時確唔係香港人話事

想求救/draw attention, 應該舉英國, 話晒前英國殖民地, 夠晒名正言順
美國咁大, 但唔係個個都會關心國際時事..
將心比己, 自己地方都咁多嘢煩, 一見到好大機會引起佢哋反感, 心諗: 關我美國撚事

但如果純為激嬲中國, 舉台灣旗就唔錯台灣KEEP咗幾份戰爭條約正本, 《南京條約》、《北京條約》+ 《拓展香港界址專條》

Actually trump has hints of a tyranny, 其實佢係覺得國會阻住佢, 同埋佢d 對女性對黑人嘅言論根本就同人權背道而馳

唯一美國好嘅就係人權法案可以攬炒
唔好奢望美國會救你 佢地好撚自私㗎
香港自救啦

咪係 舉人地國家既旗做乜撚 想人地出錢出兵幫你打中國? 戇鳩

He prolly dont have much idea about HK and int'l politics

Americans are well known for their ignorance of the rest of the world

Name me one US political figure/scholar that says HK has nth to do with US

呢個啱 舉黑紫荊啊
臺灣真係自己都搞唔掂.....

哩D 唔洗FC? Reddit 左膠黎，入面咩人都有，唔care 冇利益就唔會打美中貿易戰啦。你以為Reddit冇5毛？

咁撚多p 牌帶風向仲吹到美國退休工程師

美國上月球背景係同蘇聯競爭

但我想問你蘇聯解體之前美國有冇幫過任何一個東歐國家脫離蘇聯？

舉過啦

下面呢個直接笑9班人做韓粉

話就話舉旗係個人自由，但而家有批後生仔跟本唔認中華民國，覺得台灣就係台灣

仲要你睇同樣用緊呢個旗嘅國民黨奶共奶得幾咁核突，代表選總統嗰個仲要係個弱智，佢啲弱智粉集會舉民國旗去支持呢個弱智人。呢個時候仲舉民國旗真係好怪

唔俾美國人去遊行?

凡事三毛反對的

我諗佢地想表達美軍來了我帶路啫

舉旗嘅入面有美國人喎，reddit嗰幾件又知唔知？

舉美國旗個幾個人之前都講左係美國公民
舉自己國旗有咩問題
樓豬同中共一樣人地做咩都要管
分化撚收皮啦

五毛樓主又用「怕激怒共產黨論」💩💩💩
block

Reddit受騰訊收購

屌你老尾 真係冇得救
咪撚再推分化割席po

關佢撚事。

我覺得文宣盡量利用美國係好事，但當喺前線，呢個動作喺國際上會俾人覺得好騎呢

Reddit都白人主義？ 唔好笑大人個口
Reddit已經被美國人話偏左

我都覺得唔應該舉人地支旗 人地冇利益點解要幫你 今朝食野 旁邊班廢老先係到講 係到舉旗一定係點點點 .

你話你舉旗係想拎個意思 但其實係有人唔會咁諗到e樣野

宏觀啲睇清香港同其他國家嘅關係再講 自己救？行多廿年都無人理你

唔舉flag咁舉Pence or Rubio 嘅相啦

一係民國一係英國
點都迫尻班死廢英
呢家咁樣令美國反感

其實真係唔好舉美國旗
trump都唔會做啲乜 佢地自己都搞唔掂
同埋佢地無咩責任要幫香港
反而港英旗都叫有意思
次次見到枝旗好似俾晒位人入

唔係第一次出賣啦

早就舉過啦

識玩一定要玩番中國旗
中共最驚舉紅旗反紅旗

agree
台灣一直支持我哋

我唔覺喎
最好舉曬N個國家支旗，就正係冇中國
成個meme出曬黎

不過有人提到舉美旗果幾個係美國公民，唔係亂咁舉既

推，咪天真以為老美會為香港同支那開戰

唔洗有旗

要旗都只有戰術旗 或者光復香港 時代革命旗

所言不是無理，所以香港一定冇可能依靠美國，而係要利用

有冇印象

舉親外國旗，果班人一定會響半年內收皮

黃巧文舉雪山獅子旗
立法會宣誓舉英國香港旗

真係咪撚用美國旗啦⋯
用港英旗就差唔多

都有人support嫁

邊撚個真．香港人要美帝乞求支援呀？只係借你個平台作公投咋…

前設完全錯晒
竟然將自己地方同東歐國家比
慒撚左呀？
認識下香港嘅價值先啦
美國喺香港係有好多利益架on9...

月球果度你諗多左
只係用返啲垃圾嚟駁啲垃撚垃討論
冇石油就唔理香港？
on9

樓主值0.5

一開始已經講自己地方自己救

咪係

真係唔好再舉美國旗
美國佬係唔會理，有利可圖先出聲
舉港英旗都好過美國旗

應該直接舉中國國旗啦其實，差佬未必敢打，又可以撚9五毛

美國好多白左傻閪

真心，唔好睇得自己咁重，大把外國人唔知Hong Kong喺邊
個個求美國，全球和平未？
5年前已經知自己香港自己救

講撚咗好耐
係child登仔鐘意含trump trump

Reddit紅底架喎...

唔好講老美都係壞人，喺度利用香港。就算係咁又點？你想香港死定生，就係咁簡單。

reddit既香港版區
有極多既三毛
所以唔意外

唔需要太介意

又俾老共入外國勢力

舉港英嘅人個腦hang 左喺1997。

講得好岩。

大佬你都唔會理人地墨西哥條牆起成點
今個月又幾多人攞失業救濟啦下wa
唔so我地有幾閒
Trump仲要係有white supremacy 黃皮膚真係who fucking cares

其實最好舉中國國旗加港旗
一來我地反既係中共 唔係中國
二來唔好再俾人籍口話外國勢力介入
三來我諗d狗亂咬都唔敢咬中國國旗

佢d英文都唔似

佢後面既價值觀

尋日都有人講左 點知勁多負評

會俾人屈

有人話我帶風向噃... 好，舉美國旗0個班地舉飽佢! 下次舉高D，睇下美國會唔會為香港放棄支那，香港買撫晒佢D大豆。

唔係美國人不如收返枝棋啦

純9up
可能其他野仲有成效

頭先有個post講話唔好舉美國國旗
有班白痴仔屌
成班自我感覺良好 亂舉人地支國旗

五毛別理啦。五毛無非想讓你們不要美國介入啦

美國政界看到香港人舉美國旗很開心的

真心一問 舉美國期舉英國旗做乜 點解唔舉中華民國旗 或者我哋自己支黑色洋紫荊旗呢？

整支flag出黎 大反應到咁 日日叫人唔好舉
再睇下樓主個記錄 講到尾又係講個d驚比位人入
再撚吵就舉撚晒萬國旗 連清朝 奧匈帝國個d都拎撚埋出黎

不如都係舉中國國旗，雖然柒！

唔撚明點解要keep住舉美國旗

有人話我帶風向噃... 好，舉美國旗0個班地舉飽佢! 下次舉高D，睇下美國會唔會為香港放棄支那，香港買撚晒佢D大豆。

中國稱已採購數百萬噸美國大豆 裝船運回國

香港人人食豆不是夢

reddit
此po已完

一係就唔好舉
一舉就舉個旗寫住5大訴求好過啦
集中番個要點好唔好？

其實舉支國國旗有冇得諗？

唔理背后理念係咩，咁做只會更有藉口比大陸話我地e 場運動係為左港獨丶拉攏美國，可以更加強硬。

大家去百度新聞睇下，佢地登特寫成e 場運動係為左港獨，加深中港誤會。

我知有唔少人覺得大陸人點念我地唔重要，但你覺得如果e 場運動係要長久打落去，真係唔重要？ 香港真係任何事都可以置身事外？

舉旗手係美國人唔得？

一個平民講啫佢又唔係代表美國政權講 so what
我夠聽過英國人叫唔好舉佢哋枝旗罷佢哋上枱

屌你老母讀下歷史

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

冇錯

舉美國旗做乜鳩 知唔知自己爭取緊乜

美軍來了我帶路

黑色洋紫荊唔好咩 點解冇左咁既

你永遠阻止唔到有on9仔舉美國旗

打住民主嘅旗號 去搶人哋啲資源
搶人啲地盤 恐怖份子先出嚟
有啲知識嘅人我冇見過有人鍾意美國政府
你真係太天真 講埋啲美國佬自己都唔相信嘅事

其實舉多d香港旗唔好咩 唔係獨立旗 洋紫荊最好

其實我覺得旗幟係用黎增加凝聚力，你走去舉美國國旗唔會令美國佬幫你，又代表唔到我地香港人，係舉就舉區旗！起碼呢支旗代表到香港人！起碼比人知道呢場運動係為左香港而搞。

打著紅旗反紅旗

up

美國原居民表示:

同佢講拎旗係因為你班仆街出口武器比班黑警

個個國家都係以自己利益行先架啦
呢啲嘢你唔駛幫佢諗埋喎

樓主又喺度散播美國冇用論，要知舉美國旗係一種表態，表示香港人擁抱自由人權等美國核心價值，係美國嘅同路人，有呢個表態美國至可以以香港人請求美國援助為名義去做野
再者如果有舉美國旗嘅人比黑警/黑社會攻擊，而呢幕又比美國傳媒捕捉到嘅話，美國會有更多理由去做野
而家危急存亡之秋，一切可行有機會救港嘅事都應該要做，樓主不斷話靠美國冇用，叫人唔好搵美國，令我地少咗條可行道路，唔係動搖軍心咁係乜？
隨帖附上樓主多次亂軍心嘅記錄：

reddit 撚係白人主義

其實有得諗，好似08憲章咁，用中國憲法去反對共產黨，認受性又大。大家太多潔癖，明明泥漿摔角最好玩。係都要同共產黨分得咁清。用反黑社會，反中國貪腐，拿最多人支持。講真美國點會幫你？就正如有個非洲國家內戰，舉港旗一樣，采你都傻。

香港野你舉美國旗把撚咩

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

民主共和制治國有咩問題
好想俾美利堅帝國瘋狂統治

警察如果見到市民有好多中國國旗會點?

Blocked

借力打力，我地獨立後都可以賣尻佢

每次發生事件都會出現呢個旗手.
攪到全中國人都以為呢班人為國旗效力.
旗手你究竟想表達乜嘢嫁?
識玩緊係攞五星旗.

做乜忽然咁多人屌美國旗
咁多嘢唔屌你屌枝旗？
心照啦

算數啦
點都會有人係咁

舉咪舉
關你撚事

人地美國有簽美國香港政策法，來確保香港嘅特殊地位，再加上美國國會introduce緊嘅香港人權法案，舉美國旗可以引起美國佬關注。

Reddit成班反侵
發悔氣講呢D
但事實而家係侵執政
認清事實

0.5 cluster reddit

this ends the thread

r/hongkong 成班三毛喎
樓主第一日玩reddit？

直頭五星旗， 係咪仲有效

同意

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

成日都覺得，義勇軍進行曲都好岩我地用

Push

有支那旗 我可以幫手拎

金融中心都好值錢
服務業 高增值 高利潤

不過我都唔明做咩舉美國🇺🇸，英國都還可以，美國就真係搵位比人講

推，啱啱仲有痴線佬話中國人驚美國旗，仲有百幾正評你估真係求ironman幫你咁咩

下次我舉日本旗

下次前線拎五星旗，睇下佢地夠唔夠膽放催淚彈

認真，舉民國旗
上網洗陸狗版話共狗陸獨

叫班大中華膠去做

議會 外交部 彭斯 侵侵無就呢樣野出聲
仲要唔知佢地係咪五毛 reddit不嬲有好多五毛已經滲入左

其實舉外國旗真係冇用

騰訊入左股wo

香港由香港人自己求，唔需要假手於人

我識其中幾個舉美國旗嘅都係美國翻黎嘅港人
咁佢哋有美國國籍舉美國旗有乜問題

美國旗用黎令睇片既老野激到心臟病

點解要外國介入先？你試下駁囉。

繼續 sir this way

舉咩旗有咩所謂？唔通舉民國旗匪旗就贏？

支持青天白日

咁你去幫人哋含撚啦

u/fat_stig同u/nintendiswitch兩個都應該唔係美國人
1. 文法有d怪
2. 美國人好少講USA 通常講US or United States

利申 住過美國好多年

I don’t understand why are you guys waving the american flag??? Please stop it! there’s already enough confusion in this protest, it’s pointless to let people think you guys are ‘controlled’ by outsider.

sor我打得唔好，係指其他forum仔

🇬🇧only

青天白日旗是清朝末年革命家陸皓東設計革命的旗幟，原為興中會使用，後來由繼承興中會的中國同盟會、中華革命黨及中國國民黨沿用為黨旗，也成為中華民國海軍的舰首旗。「青天白日」是中國國民黨黨徽及中華民國國徽的設計主題，亦是中華民國國旗組成要素。

公投

青天白日旗
美利堅合眾國旗

好心香港人咪撚咁肉酸

其實係真, 美國自己好多問題, 我睇過一個美國議員既 twitter, 佢幫香港發左一個 post, d comment 差唔多冇人係支持佢, 好多屌佢咁得閒理人地。

所以唔好心存幻想美國會救你, 要講既話 G20 一早就講左。
國際聲音可以繼續做, 因為多 d 人知佢地幾醜陋都好, 其他國都有 d 機
但對美國就唔好期望太多, 自己香港自己救。

屌柒佢地啦

P牌狗含柒啦

啲人係都要做狗

分化撚黎 起底功能

自己香港自己救, 呢個係進化必經階段, 有邊個國家既自由係人地送既呢?

遵循國家思想
起來！起來！起來！！！！！！

仲有「革命無罪！！！！！」

你唔俾佢係美國公民?

有關舉美國旗

有咩問題兄弟爬山

嗰一萬億明日大嶼 全部轉哂美金又點話

打中華民國旗號係最好既方法爭取中立勢力支持
好多人都係反共但民族主義既
寧願香港比小英統治好過獨立啦 獨立連軍隊都成問題
冇大局觀唔該摺埋啦

真

中華民國係香港搞雙十暴動 不了

正 仲可以突顯中英聯合聲明嘅不公! 呢枝好

識講英文就叫美國鬼頭？

True ar

白人主義笑柒你黃皮狗洗衫做指甲啊

最緊要信自己信念

乞到擺人地國𣄃上枱

正解
國會可以點幫你？

你話轉就轉咩

你睇正負評咁重
咁依個po係咪可以收你皮

種族主義
做二等公民

我都唔明點解拎美國旗 你拎英國都make sense d

英狗咪揸啦屌
第一個賣港

攞支旗出去，不如攞多份gear出去啦

拎Reddit做source
同鬼佬拎兒登然後話90%香港人支持獨立無乜分別

認真.....
舉美旗, 大家有無感覺 ? 士氣有無高漲? 如無, 舉黎做乜.....
我仲懷疑舉美旗條友係咪收左親中派錢黎搞事,
專登比傳媒影相大造文章, 等D廢老見到之後話外國勢力 !
當然舉美旗係乜人, 前線義士會清楚D !

巴打心水清
比位人入 條友
好鬼

agger好耐

中你老豆華民國 要舉 舉返香港旗

美帝最多都係唔幫我地姐
都冇咩損失

大家開始唔記得不分化，不割蓆，各有各做

停你老味咩
共產黨都唔怕
黑警都唔怕
怕一個唔知係唔係五毛扮鬼佬都未確定既網民講野?

繼續舉 舉到你仆街為止
你唔幫就日日嗌救命
甚至掉轉槍頭幫中共輸出獨裁去歐美
政治手段既野唔一定只可以對敵人用

第一個感覺就唔係咁，就無左個意義

比位人入

欲加之罪

舉香港🇭🇰旗

侵：國會咪多嘴啦，咪辣慶我好朋友President Xi

好似上年已經講左五毛全面進場
Reddit同美國人自己都有講

慳啲啦
冇美國幫香港攬炒你日日出去送頭都冇撚用
香港都大把廢老藍絲啦
你得嗰少少美國人鳩噏就叫我哋唔好r 美國？
香港人有冇咁玻璃心呀？

勿推

邊個傻仔推返上嚟 咪推

唔好推

其實香港好難靠自己就贏到

泛民最驚香港人舉美國旗

又推上黎binc?

trump之前係自已個Twitter到po香港示威舉美國旗
有美國人見到反應都好正面
無用？你老母就無用

請大家繼續舉美國旗

又推上黎bin

樓主想做回憶小子二世

對支那豬瘋狂進行BINC

邊到有得買美國旗，想買番支